{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 빨강지붕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者と一緒にいなければなりません。 客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しないことがあり、重複予約が発生する場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できず、利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 ペンション内の全客室で無線インターネットが使用でき、バーベキュー利用時に電気グリルは10,000ウォン、炭火は2名基準で20,000ウォンです。 グリル箱当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 すべての客室は1階の屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。 駐車可能で、15分の距離には武陵渓谷があり、海水浴場の近くには望祥海水浴場があります。 全客室で東海を鑑賞することができ、客室内には有線テレビが設置されています。 エレベーターがあり、10分の距離にはマートがあり、2分の距離にはコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者と一緒にいなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内の全客室で無線インターネットが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時に電気グリルは10,000ウォン、炭火は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は1階の屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "15分の距離には武陵渓谷があり、海水浴場の近くには望祥海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室で東海を鑑賞することができ、客室内には有線テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エレベーターがあり、10分の距離にはマートがあり、2分の距離にはコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 549
    }
}